姜B 今日12:00出新歌，啱啱掃咗8號仔等食完lunch後收錢

4.44掃咗兩萬股
而家去食姜B餐
下晝一點開市一升就即食